請KOL 接力宣傳初選 初選投票人數先係重點

初選要人

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

今天不出來 明天出不來

星期日係重點

目標尚餘逾32,194票
推高初選投票率！
人數愈多愈好！